原來琴日新增左25宗確診個案，再創單日新高

25宗確診個案，再創單日新高，累計192宗 (3/18/23:44)

自己諗咩事啦攬炒個任務真係交哂比留學撚啦

番得到香港梗係落lkf賀一賀

外國地區到港人士強制檢疫14日的措施，凌晨起實施，為期3個月。一班原定昨晚9時左右，由澳洲墨爾本抵港的航班，延遲至凌晨約3時半抵港，乘客成為首批接受強制檢疫的人，部分人出閘時不單止戴上口罩，更穿著雨衣。

乘客黃先生說，已專登更改機票提早回港，希望趕及在新措施生效前回港，對於航班延誤導致要家居隔離，感到無奈，又說機組人員有盡力解答乘客對於隔離安排的問題，認為講解清晰。

另一名乘客羅先生就形容自己「心情唔好」，又說起飛前在機上等待，已很無奈。

紅字幾撚賤格

之前醫管局仲話預計月底有140宗確診，尋日18號就已經超左成30%

成班毒撚

仲要V字幾撚型呀

港豬繼續返工。

特登早啲返黎唔使隔離
有冇諗過呢啲人係最危險
呢段時間飛機迫到爆交叉感染到

推

呢張成經典

留學撚

Yeah乜鳩?

搶到機位

其實怪呢班趕番黎既人有咩用 要怪唔係應該怪檢疫做得唔好既政府？ 又blame the victim

買到機會好撚威呀

YEAR！

要怪就怪做乜依未有解藥，屌你老母

推！！睇下今日又有幾多宗先

推！！今日幾多單？

所有外遊過唔隔離都死全家

推！！今日有結算未？